一個人流淚 望鹿車飛過更心碎

堅強呀巴打